其實去大排檔應該要食咩

碟頭飯定小炒 同埋應該食咩黎食好

叫個小炒皇同蝦仁炒蛋，就可以試出佢嘅手勢

椒鹽鮮魷

蠔餅

生炒骨
鮮魷
炸蠔
豉椒炒麵（脆底）
一打藍妹

腐乳通菜

黃金鮮魷

西檸雞

大排檔是殖民建築
你第要去殖民化先趕得上我第咁先進

黃金蝦

椒鹽九肚魚

巨無霸

會唔會叫煲仔類

蒜香牛柳粒 , 咸菜豬肚湯 , 炒蟶子, 腐乳通菜(夏天) / 薑汁炒芥蘭(冬天)

魚香茄子煲

一煲一小炒一菜一海鮮一炸野
無限白飯 半打青島

曱甴腳

一人:碟頭飯加支酒

一班人:撚手小菜

蠔餅，椒鹽九肚魚，腐乳通菜，魚香茄子煲，咕嚕肉or西檸雞

早幾日食完黎 同屋企人3個人嗌左四個餸 上面呢個清單有齊曬我地嗌左果啲

黑牛骨